TVB做乜撚野折墮到咁撚樣播撚埋D ON9野

本身老母睇咩我都唔理, 今次真係忍唔撚住幫老母轉台
點知一上兒登咁都有討論區, 我屌你

竟然會有人覺得好睇

支那台

已經9秒9衝出去幫老母轉台

佢係想推到佢仆街啫

你入去睇下d留言先啦

咩小骨妹？咩黎架？屋企已經無tune TVB

唔知乜撚野垃圾黎, 我9秒9守台.
果陣食緊飯 見到都唔撚開胃

呢套野暑假播會好啲

國家標準